3天2夜遊日AV女優啪啪啪團 業者：絡繹不絕

中國觀光客之前盛行到日本「爆買」，而現在這些觀光客把目標擺在日本的風俗業上，讓日本獨立片商業者爆料，3天2夜50萬日圓(約13.5萬新台幣)的行程絡繹不絕，不過中國人衛生堪憂，所以都配地方不人氣的風俗小姐，就算有AV女優也是較不出名的。

據《news-postseven》報導，

「給AV女優服務，真是一次美妙的體驗」，

在東京新宿家電賣場前的兩位中國人，40多歲的江先生，跟30多歲的宋先生，拿著手機炫耀中，

「日本AV女優在中國有相當高的人氣，你看，在網站上都可以看到，但是實際碰面後感覺妝太薄有點可惜，不過回國後可以跟朋友炫耀了」。

宋先生手機顯示的，是未授權的無碼影片網站，他說網站出現的女優，雖然沒有寫名字，不過標題用日文的「初出演」「未亡人」下標。

在獨立片商工作的X先生表示，其實宋先生說的那個女優，根本不是知名女優。

以蒼井空為首，日本的AV女優在中國有廣大的人氣，但是A片在中國是違法的，所以看片都是到一些上傳日本A片的盜版網站，藉此提升了許多AV女優的知名度，一些人氣女優在中國、香港、澳門都有活動，也跟富商有些業務合作，而中國中間階層的男性也對日本AV女優有「需求」，
所以就有一些商業活動在日本國內偷偷進行。

X先生表示，

「日本AV女優在中國相當有人氣，所以就有了以中國人為對象的商業活動，只要找一些地方不人氣的風俗小姐，跟中國人說是日本的人氣AV女優，並且有提供服務，3天2夜開價50萬日圓，根本絡繹不絕」。

X先生補充說，

「一般來說不會給中國觀光客AV女優，因為基本上他們都很不衛生，但是跟中國人說這些人都是AV女優的話，的確是在騙他們」，

所以還是會有一些名氣低的AV女優在。

至於消費方式，則是先給這些中國觀光客「女優清單」，
讓他的挑選想要提供服務的女性，到日本以後就可以實際在飯店、私人房見面PLAY，當然有名的女優價格高，沒名的女優就便宜，還有可能沒人選，這時候仲介拉抬就很重要。

X先生說，

「中國人看片都在網路上看，通常不會調查A片的封面，所以就算是素人，對這些中國人來說也是女優，『女優』這個名稱很重要，臉反而是其次，比起可愛有人氣的人來服務，有拍過一兩片的素人，跟中國人說明以後反而就很好推銷」。

蠢人嘅錢係易賺啲

即係求其p個封面都會信啦
蠢X過隻豬

真係高質既都留比日本人屌啦

佢肯定條女唔係支那人？

我想屌鈴木心春

希志愛野

星奈あい可以BOOK

星奈あい被支那大叔屌

想知